和理非係衰係最後一個非字到 ?

強如美國弱如北韓都要確保自己有實力有拳頭先可以同人bargin

唔係叫你主動用 係要有人打你你要睇情況制止佢以保護自己

如果你咩都唔做 人地下次咪又係照打你

其實係衰個和字